[心態糾正] 知唔知國際人權遊行咁多人代表咩？

我地一直擔心呢個問題, 當警暴問題暫時消失 / 唔再存在, 運動係咪就會瓦解？
答案係唔會,
今時唔同往日,
呢一個已經唔係當初69, 616單純希望用“和平手段”同“人數〞爭取訴求既運動,
我地今日已經晉升成為一個有bargaining power係國際舞台上講“人權”既民族
今日既國際人權遊行, 係成功咁向國際展示我地香港人對人權﹑民主﹑自由既渴求,
同時話比佢地聽,
假如我地爭取成功, 世界都會受惠,
因為我地爭取既係世界既人權, 而唔單單係香港既五大訴求.
又或者咁講, 五大訴求同國際人權其實已經相輔相成
我地同呢個世界已經連成一線, 坐埋同一條船
相比於國際人權呢種咁高尚既價值, 警暴問題其實只係腐敗既表面, 國際都好清楚呢一點, 所以就算以後遊行班popo點樣扮哂克制, 根本完全動搖唔到運動既根基

而且, 過去幾個月係警暴問題上面我地已經草夠彈藥,
中共暴政既爪牙被揭露, 比左好多彈藥外國去取得佢地既話語權
因為呢種互惠互利既關係, 香港人已經成為國際舞台上極具話語權既一個民族
今日既人數, 係再一次比彈藥國際, 比信心佢地去做更加多既野
可能人權﹑民主唔及經濟利益,
但請大家相信追求自由﹑公義既國度乃係全球普世價值,
對長遠既世界秩序都係有利,
所以老套d講句, 只要大家堅持落去, 正義必勝

其中一個文宣方向可以係
警暴問題小左, wfc, 唔好諗住香港人會忘記
我地已經講緊國際人權 x 五大訴求